典解綠豆Ching依排咁燥🤔 食唔夠綠豆？🤔

n賓又用牙泥acc亂講野

怨婦黎計 牙泥勁過晒其他人

@綠狗
呢鑊點都要屌柒泥妖

我是我

yes
愛隊俾皇馬黑走
就追住人地隻吉祥物咬